從來沒我份

我慣上登登